俾大愛撚感動到，決定原諒TVB了

TVB話晒都帶多咁多美好回憶俾大家
以前啲劇又咁好睇

決定原諒TVB了，大家唔好再杯了

高質

唔睇佢啲新聞咪得囉

依家TVB係咪執先？真係執嘅話又唔介意用一日懷念佢呀